如果人生可以重來，你會點plan?

我㑹去踢波做職業足球員，話之佢搵唔到錢

洗撚重來 而家做唔得？

唔好諗埋啲無聊野啦

訓身700

我會揀唔出世

細細個就開始練田徑

⋯

Same

說服老母買左個間鋪同埋樓
咁我唔洗撈了

重做人咩
做何超連啲貓好過la

我都好想重頭黎過
人生之中決定最錯有兩樣野
好想重來
最重要係消埋記憶

中四出黎做野 搵錢
學好一種手藝
去學做生意 其間學好語文

做到好過做19大學生

all in 700 , 03 年果陣買多幾間樓鋪

番中學 拍拖
到依家仲係A0

我去學水電
好過揸筆搵食